廉署控25歲警詐騙女子16萬元 兼妨礙司法公正 誘使她放棄投訴

再有警員涉違法遭落案起訴。一名姓張警員涉以籌措醫藥費等原因，欺詐一名女子貸款16萬元，事後更涉妨礙司法公正，今日（16日）遭廉政公署今日落案起訴，將於周三在在西九龍裁判法院答辯。

被告張永亭，25歲，案發時任職警員，2015年6月透過交友應用程式認識了一名女子。其中兩項欺詐控罪指，被告於15年7月至16年12月期間，分別向該女子聲稱急需籌錢以償還按揭及汽車貸款、自己腦內有血塊要籌措醫藥費等原因，誘使該女子提供20筆合共9.55萬元貸款。

另一項欺詐控罪則指，張永亭於2017年3月涉嫌再向該女子聲稱已向警務處辭職並轉任倫敦金交易銷售員，並稱因工作關係而需購買及穿戴一隻名貴手錶，表示若女子代為購買，將每月償還2千或3千元，誘使該女子替他付款購買一隻價值逾6.2萬元的手錶。

餘下一項控罪，則指被告涉嫌於2018年7月，致電該女子，要求及誘使她不再跟進向廉署投訴的欺詐指控，涉妨礙司法公正。

廉署早前接獲警方轉介貪污投訴，調查後揭發上述涉嫌罪行。被告現時已獲廉署准予保釋，星期三（18日）在西九龍裁判法院答辯。

goal

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

哩類新聞睇極唔厭

休班警唔犯罪先至係新聞喎

可能佢個腦真係有事 如果唔係點會咁豬

犯案果時分分鐘係當梗更

廉署要拉可以入曬警賊公職人員行為失當啦。
屌你老母最後肯定又唔拉啦，721單嘢查成點啊？

休班警拎警棍去icac未？

驚方轉介喎，大義滅親即係條狗唔埋馬房啦